屯門破窗了 咁多位伙計收工請小心

收唔收到

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

無gear既狗係nothing
建議可以full gear返屋企證明自己係狗
咁就無人夠膽搞你了